[痴線] 觀塘跑到上環返工

行路撚進化版
幾時有人喺屯門跑去觀塘返工

秀茂坪->藍田->觀塘碼頭-(船)>北角->中環碼頭->上環

Btw如果觀塘行人路都塞嗰時搭唔搭車好

咁早點會塞

咁樣有幾癲 中途坐左船...

佢驚比針吉姐

你keep到依個方式返1星期工再講

我又唔係中意跑步 我中意做gym 日日做 咁樣我又好癲？

日日做gym唔算癲
每日收工穿過會所間gym room
都見到都係同一班人做緊gym
好多人都係日日做

佢返屋企嗰時
因為可以小巴上秀茂坪

可能係比針吉過 有陰影

講緊同一個道理 中意一樣野咪會keep得到

秀茂坪落觀塘搭船過北角再去上環距離其實好短，應該十公里都冇

但係日日都咁跑喎

咁早起身會好慘

賓哥變相又幫助咗一介人

佢會受環境因素影響

咁落紅雨佢唔會跑掛 同埋佢開個步速好慢 我無跑開都跟到

跑太快冇力返工
旨在強身健體
唔係跑步比賽

佢由觀塘碼頭游到中環就叻啦
你話佢跛跑步就話姐
跑下步都上報

咪係囉 我都唔明 路途又唔係長

條友五毛嚟 唔洗認真討論

痴線在咁都上報

我keep到一星期唔返工
佢keep到再講

CLS 呢度啲comment
我中意食雪糕 我可以一星期食五日
等於條友日日觀塘跑到上環返工

Logic怪怪吔